Signal 開始死死地咁

要send 2次先send 得出

可能因為使用人數短時間內勁升50倍